兩張圖解釋點解高登高質過連登📰

屌奶星, 眼濕濕
想回家了

有咩分別

我撐連狗

你係同類

你針對夠小妹未

u=合成獸

泥妖=u

秒

樓主始終要返熱狗竇

我用熱狗毫無瓜葛

愛。回家

用熱狗做咩

2隻狗？

1隻

第一張個個太高質

好掛住牙祖

但你條仆街背叛佢

心動不如行動

樓主反雲

每次睇愛回家都諗起牙祖(´-ι_-｀)
怪就怪自己唔生性 多口鬧女夜鬼比牙祖bam左
知錯了

米屈

舊年特赦喎清